連登有愛，請問可唔可以禮拜六攪入台證

上網搞幾時都得啦，整完即刻印到出黎

多謝巴打

大前提你係香港出世

開得POST點解唔直接打去問?